"OK"="확인";
"Cancel"="취소";
"Edit"="편집";
"Add Image"="사진추가";
"Close"="닫기";
"Compare"="비교";
"Previous"="이전";
"ReEnter"="재입력";
"Excute"="실행";
"ID"="한게임 아이디";
"Account ID" = "아이디";
"Password"="비밀번호 변경";
"Save"="저장";
"On"="ON";
"Off"="OFF";
"Add friend"="친구 추가";
"Already Friend"="친구 추가됨";
"Already Friend for toast"="내 친구";
"Select Friend"="친구선택";
"Shooting photo"="사진 찍기";
"Choose photo in Album"="앨범 사진 선택";
"Delete photo"="사진 삭제";
"My Info"="내 정보";
"My Info at GNB"="내 정보";
"My Friend"="친구";
"Choose Friend To Compare"="비교 친구 선택";
"Nickname"="별명";
"Nickname change"="별명 설정";
"Tel number input"="휴대폰 번호 등록";
"Tel number authentication"="휴대폰 번호 인증";
"Resend"="재전송";
"User Info"="이용자 정보";
"User detail Info"="이용자 상세 정보";
"Custom Center"="고객 센터";
"Auto Login"="자동로그인";
"Score Point"="%d점";
"Rank Grade"="%d위 ";
"Other Smart Hangame"="다른 스마트 한게임";
"Play Game"="게임하기";
"No Recently Played Games"="최근 한 게임이 없습니다.";
"Not Released In iOS"="아이폰 오픈 준비중";
"Change"="변경";
"Gender"="성별";
"Age"="나이";
"Nickname in AddressBook"="내 주소록 등록명";
"Nickname in AddressBook:"="내 주소록 등록명:";
"Me2Day"="미투데이";
"Twitter"="트위터";
"Facebook"="페이스북";
"Tel Number"="휴대폰 번호";
"Man"="남자";
"Woman"="여자";
"Connection Status"="접속 중인 게임";
"Open Privacy Status"="개인정보 공개 설정";
"MemberNo"="회원번호";
"Presence exposure"="내 접속 여부 공개";
"Age exposure"="나이 공개";
"Gender exposure"="성별 공개";
"Me2Day nickname exposure"="미투데이 닉네임 공개";
"Twitter ID exposure"="트위터 아이디 공개";
"Facebook Name exposure"="페이스북 이름 공개";
"Account Info"="계정";
"Closed"="비공개";
"Unidentified"="미확인";
"No Ranking"="랭킹없음";
"My rank in total user"="전체이용자 중 내 랭킹";
"Total user rank"="전체이용자 랭킹";
"My rank in friend group"="친구 중 내 랭킹";
"Total friend rank"="친구 랭킹";
"Withdrawn User"="탈퇴한 회원입니다.";
"Game+"="게임+";
"Change Sex And Age"="성별/나이 변경";
"Sunday"="일요일";
"Monday"="월요일";
"Tuesday"="화요일";
"Wednesday"="수요일";
"Thursday"="목요일";
"Friday"="금요일";
"Saturday"="토요일";
"Today"="오늘";
"Yesterday"="어제";
"confirm again"="다시 동의";
"None"="없음";
"Not registered"="미등록";
"Offline"="미접속";
"Online"="접속중";
"Block"="차단";
"Unblock"="차단해제";
"Add"="추가하기";
"Next 25"="더보기";
"show punish information"="운영정책보기";
"searching Nickname"="스마트 한게임 별명 검색";
"searching Nickname for toast"="별명 검색";
"searching addressbook"="주소록 검색";
"add from nickname search"="별명으로 추가";
"add from follower"="나를 추가한 사람 추가";
"add from addressbook"="내 주소록 친구 추가";
"add from me2Day"="미투데이 친구 추가";
"add from twitter following"="트위터 팔로잉 추가";
"Blocked user list"="차단목록";
"me2Day nickname"="미투데이 닉네임";
"Search from friend list"="내친구 검색";
"Change today words"="오늘의 한마디 변경";
"Change me2day id"="미투데이 아이디 변경";
"me2day id"="미투데이 아이디";
"Login me2day"="미투데이 로그인";
"twitter id"="트위터 아이디";
"Login twitter"="트위터 로그인";
"facebook id"="페이스북 아이디";
"Login facebook"="페이스북 로그인";
"Agree with collect privacy information"="정보사용동의";
"Terms of Use"="이용 약관";
"Game Ranking"="랭킹";
"Achievement"="도전과제";
"Achievement score"="도전과제 점수";
"Total achievement score"="도전과제 총점";
"Compare achievement score"="도전과제 비교";
"Compare ranking score"="랭킹 비교";
"agreement using privacy"="주소록 친구 자동 추가";
"Add Member to Blocked List"="차단 목록에 추가";
"User list to block"="차단할 친구 목록";
"add friend method"="친구 추가";
"add friend from nickname search"="별명으로 추가하기";
"add friend from follower"="나를 추가한 사람 추가하기";
"add friend from recommend list"="추천 친구 추가하기";
"add friend from addressbook"="주소록 친구 추가하기";
"add friend from me2Day"="me2day 친구 추가하기";
"add friend from twitter following"="Twitter 팔로잉 추가하기";
"Introduce company"="회사소개";
"FAQ"="자주 묻는 질문";
"NOTICE"="공지사항";
"Terms of punish"="운영정책";
"Terms of hangame"="이용약관";
"Terms of smart hangame"="스마트한게임 공통이용약관";
"Introduce using privacy and user information"="개인정보 취급방침";
"Company name"="상호";
"NHNCorp"="엔에이치엔(주)";
"Owner name"="대표";
"Kim sang hun"="김상헌";
"Address"="주소";
"Green Factory"="경기도 성남시 분당구 정자동 178-1 NHN 그린팩토리16층";
"FAX"="팩스";
"FAX for NHN"="02-3469-3905";
"EMAIL"="이메일";
"EMAIL for NHN"="helpdesk@hangame.com";
"Homepage"="홈페이지";
"Homepage for NHN"="www.hangame.com";
"Companay regNo"="사업자 등록번호";
"Companay regNo for NHN"="220-81-62517";
"Sailes regNo"="통신판매업신고번호";
"Sailes regNo for NHN"="성남 제2006-692호";
"SEX/AGE"="성별/나이";
"Recently played game short"="최근 한 게임";
"Recently played game"="최근 한 게임";
"Recommend this game"="이 게임 추천";
"Nickname place holder"="(닉네임)";
"Nickname don't exceed bytes"="친구가 나를 알아볼 수 있도록 회원님만의 독창적인 별명을 입력해주세요. 별명은 %d byte까지만 입력할 수 있고 한글 2글자, 영문 4글자 미만일 경우 검색되지 않습니다.";
"Check nickname"="/%d [byte]";
"Today words place holder"="(오늘의 한마디)";
"Today words don't exceed bytes"="오늘의 한마디는 %dbyte까지 입력이 가능합니다.";
"Check today words"="/%d [byte]";
"phone number place holder"="(휴대폰 번호 입력)";
"Age & Gender Cell Guide Message"="한게임 ID로 로그인 하시면 성별과 나이 정보가 표시됩니다.";
"Change phone number after agreement"="정보사용 확인 후에 휴대폰 번호를 등록해주세요.";
"Guide change phone number"="정확한 휴대폰 번호 입력시 친구추가 기능을 편리하게 이용하실 수 있습니다.";
"Send Certification Number"="인증번호 전송";
"Certificated Number"="인증된 휴대폰 번호입니다.";
"Guide FAQ in cert"="인증번호 SMS를 받지 못한 경우라면, FAQ 바로가기▶";
"Go to FAQ in cert"="FAQ 바로가기▶";
"Guide direct cert"="이미 인증번호를 받으셨다면 입력하기▶";
"Go to direct cert"="입력하기▶";
"auth number place holder"="(인증번호 입력)";
"Guide auth number"="통신사의 사정에 따라 전송시간이 지연될 수 있습니다. 인증번호를 못받으셨을 경우엔 재전송 버튼을 눌러주세요.";
"Guide Certification Number"="통신사의 사정에 따라 전송시간이 지연될 수 있습니다.";
"Resend Certification Number"="인증번호를 못받으셨을 경우엔 재전송 버튼을 눌러주세요.";
"Device info description"="기기 구별을 위해, 기기 정보를 식별이 불가능한 형태로 변환(해시)하여 이용합니다.";
"Input Age/Gender"="나이/성별을 입력하십시오.";
"Add Friend Blocked User"="%@님은 차단한 상태입니다. 차단을 해제하고 친구로 추가하시겠습니까?";
"Total Ranking"="전체랭킹";
"Friends Ranking"="친구랭킹";
"Daily"="일간";
"Weekly"="주간";
"Monthly"="월간";
"Total"="누적";
"Man Unit"="만";
"Eok Unit"="억";
"Jo Unit"="조";
"Kyoung Unit"="경";
"My Friend List"="내친구";
"Recommend Friend List"="친구추천";
"No Recommend Friend List"="현재 추천 가능한 대상이 없습니다.";
"Auto adding friends from AddressBook"="주소록 친구 자동 추가중";
"Invite Friend"="초대하기";
"Friend Add"="추가";
"Unblock Friend"="해제";
"Already added"="추가됨";
"Already blocked"="차단됨";
"Blocked List"="차단 목록 보기";
"Guide sentence when has no addressbook friends"="주소록에 등록된 연락처가 없습니다.";
"Guide sentence when has no me2day friends"="me2day에 등록된 친구가 없습니다.\nme2day 친구 추가 후 이용해주세요.";
"Guide sentence when has no twitter following"="Twitter에 등록된 팔로잉이 없습니다.\n Twitter 팔로잉 추가 후 이용해주세요.";
"Notifications"="알림";
"View More Top 25 Person"="▲ 더보기";
"View More Bottom 25 Person"="▼ 더보기";
"agreement privacy top guide"="내 휴대폰 번호와 주소록 정보를 이용하여 친구들과 간편하게 서로 친구 추가를 할 수 있습니다.";
"agreement privacy bottom guide"="▶ 친구 자동 추가는 실시간으로 반영되지 않을 수 있으며, 한게임 모든 앱에서 공통으로 적용됩니다.\n\n▶ 다음 화면에서 등록하는 고객님의 휴대폰 번호는 친구 자동 추가와 고객 상담 서비스 용도로만 이용되며 계정 삭제 후 지체 없이 파기합니다.\n\n▶ 주소록의 휴대폰 번호는 친구 자동 추가 용도로만 수집되며, 계정 삭제 후 지체 없이 파기합니다.";
"agreement privacy bottom guide for toast"="- 친구 자동 추가는 실시간으로 반영되지 않을 수 있으며, TOAST 모든 앱에서 공통으로 적용됩니다.\n\n- 다음 화면에서 등록하는 고객님의 휴대폰 번호는 친구 자동 추가와 고객 상담 서비스 용도로만 이용되며 계정 삭제 후 지체 없이 파기합니다.\n\n- 주소록의 휴대폰 번호는 친구 자동 추가 용도로만 수집되며, 계정 삭제 후 지체 없이 파기합니다.";
"title for Cert SMS Guide"="자주 묻는 질문";
"Platform Version info"="버전정보";
"Don't use slang"="사용이 불가한 단어가 포함되어 있습니다.";
"20Nickname"="별명은 %dbyte까지 입력이 가능합니다.";
"Min limit characters for nickname"="별명은 %d byte 이상 입력해야 검색됩니다.\n계속하시겠습니까?";
"No Todaywords"="입력된 오늘의 한마디가 없습니다.";
"30DailyWords"="오늘의 한마디는 %dbyte까지\n입력이 가능합니다.";
"Search keyword limit failed"="검색어는 %dbyte 이하로 입력해주세요.";
"Insert phoneNumber"="휴대폰 번호를 입력 해주세요.";
"Insert nickname"="별명을 입력 해주세요.";
"punish info under 10"="1일간 편집 불가";
"punish info over 10"="30일간 편집 불가";
"Punshiment Alert"="고객님은 현재 비매너 게시물을 등록하여 %@번째(%@) 이용제한을 받으셨습니다. %@부터 다시 등록 가능합니다.";
"Guide for resend"="통신사의 사정에 따라 전송시간이 지연될 수 있습니다. 인증번호를 못 받으셨을 경우엔 재전송을 눌러주세요.";
"Insert your phone number"="해당 기능을 이용하시려면 휴대폰 번호가 필요합니다. 지금 등록하시겠습니까?";
"Recommend game guide alert"="통신사의 SMS를 이용하게 되므로 요금이 발생합니다.";
"Recommend game SMS message"="[%@] 함께 즐겨요! %@";
"Unknown"="알 수 없음";
"Due to an unexpected error"="예상치 못한 오류로 인하여, 작업을 수행 할 수 없습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요.";
"Change To Fail"="변경 실패";
"Certification number does not match"="인증번호가 일치하지 않습니다.";
"Todayword"="오늘의 한마디";
"Please enter the word of the day"="오늘의 한마디를 입력해주세요.";
"Default User Info"="기본정보";
"Server couldn't connect"="서버 접속에 실패했습니다. 연결 확인 후 다시 시도해주십시오.";
"InputCertificationNumber"="인증번호를 입력해주세요.";
"Wait for certify SMS"="입력하신 번호로 4자리 인증번호를 보내 드립니다. %@. \n휴대폰 번호를 수정하시려면 취소를 선택해주세요.";
"Will resend certify SMS"="입력하신 번호로 인증번호를 재전송합니다.";
"Sent certify SMS success"="입력하신 번호로 인증번호를 재전송하였습니다.";
"Poor connection status"="접속 상태가 고르지 못합니다. 잠시 후 다시 시도해 주십시오.";
"there is no friend"="등록된 친구가 없습니다.";
"Registered me2Day id"="미투데이 닉네임이 새로 등록되었습니다.";
"Can not open me2Day"="미투데이를 실행하지 못했습니다.";
"Registered twitter id"="트위터 아이디가 새로 등록되었습니다.";
"Registered facebook name"="페이스북 이름이 새로 등록되었습니다.";
"Failed to twitter authentication"="트위터 인증에 실패했습니다. 기기 날짜가 잘못 설정된 경우에도 실패할 수 있습니다. 확인 후 다시 시도해주세요.";
"Can't exceed rate limitation"="트위터로부터 정보를 읽어오지 못했습니다. 잠시 후 다시 시도해주세요.";
"Duplicate twitter mention in a 30 minute"="해당 팔로잉에게 이미 멘션을 남겼습니다. 다른 팔로잉에게도 멘션을 남겨보세요.";
"Can not use nickname characters"="별명은 특수문자를 사용하실 수 없습니다.";
"Can not use todayWords characters"="오늘의 한마디에 사용할 수 없는 문자입니다.";
"Can not use phoneNo characters"="특수문자나 공백문자는 휴대폰번호에 사용할 수 없습니다.";
"Can not use certNo characters"="특수문자나 공백문자는 인증번호에 사용할 수 없습니다.";
"Do not add friend from using addressbook"="해당 기능은 주소록 친구 자동 추가에 동의하신 후 사용할 수 있습니다.";
"Use another add friend method"="해당 기능은 주소록 친구 자동 추가에 동의하신 후 사용할 수 있습니다. 다른 방법으로 친구를 찾아보세요.";
"SMS send limit expired"="무료 초대 메시지는 일주일에 50건 이상 보낼 수 없습니다. 자정 이후에 다시 시도해주세요.";
"Please enter exact cert number"="인증 번호를 정확히 입력해주세요";
"Please enter exact phone number"="휴대폰 번호를 정확히 입력해주세요";
"already exist in friend list"="이미 내 친구로 등록되어 있습니다.";
"Would you add friend blocked user"="%@님은 차단된 상태입니다. 차단을 해제하고 친구로 추가하시겠습니까?";
"Send Invitation SMS"="친구에게 초대 문자(SMS)를 전송합니다.";
"Sent invitation SMS to opponent"="친구에게 초대 문자(SMS)를 보냈습니다.";
"Send Invitation E-mail"="친구에게 초대 이메일(E-mail)을 전송합니다.";
"Sent invitation E-mail to opponent"="친구에게 초대 이메일(E-mail)을 보냈습니다.";
"Max friend to add"="친구는 500명까지 추가할 수 있습니다.";
"Max blocked user to add"="차단은 500명까지 가능합니다.";
"Can't follow myself"="본인은 추가할 수 없습니다.";
"Can't block myself"="본인은 차단할 수 없습니다.";
"No blocked user"="차단한 사람이 없습니다.";
"Failed to send invitation SMS to opponent"="초대 문자(SMS) 전송에 실패했습니다. 다시한번 시도해 주십시오.";
"Failed to send invitation E-mail to opponent"="초대 이메일(E-mail) 전송에 실패했습니다. 다시한번 시도해 주십시오.";
"Sent recommend SMS to friend"="친구에게 추천SMS를 보냈습니다.";
"Failed to send recommend SMS to friend"="추천 SMS를 보내는데 실패했습니다.";
"Failed to send certificate SMS"="인증번호 전송에 실패하였습니다.\n잠시후 다시 시도해주시기 바랍니다.";
"Sent recommend E-mail to friend"="친구에게 추천 E-mail을 보냈습니다.";
"Would you send recommend SMS"="%@님께 %@ 추천 메세지를 보내시겠습니까? 메세지 보내기는 무료입니다.";
"Would you send recommend E-mail"="%@님께 %@ 추천 E-mail을 보내시겠습니까?";
"Would you send me2Day invitation msg"="미투데이에 친구 소환글을 남기시겠습니까?";
"Would you send twitter mention"="팔로잉에게 멘션을 남기시겠습니까?";
"Send me2Day invitation msg"="/%@/님 스마트 기기에서 \%@\:%@ 같이해요!";
"Sent me2Day invitation msg"="미투데이에 소환글을 남겼습니다.";
"Send twitter mention msg"="@%@님 @%@님과 스마트 기기에서 %@ 같이해요! %@";
"Sent twitter mention msg"="팔로잉에게 멘션을 보냈습니다.";
"No friends to compare, please add friend"="비교할 친구가 없습니다. 먼저 친구를 추가해주세요.";
"Min limit characters for search"="한글 2글자, 영문 4글자 이상 입력해야 검색할 수 있습니다.";
"There is no search result"="검색결과가 없습니다.";
"Guide over 100 search nickname"="스마트 한게임 전체 이용자 검색입니다.\n검색 결과는 100개까지 표시됩니다.\n정확한 키워드를 입력해보세요.";
"Guide over 100 search nickname for toast"="TOAST 스마트폰 전체 이용자 검색입니다.\n검색 결과는 100개까지 표시됩니다.\n정확한 키워드를 입력해보세요.";
"Search nickname notice"="검색결과는 100개까지 표시됩니다.\n정확한 키워드를 입력해보세요.";
"There is no id or nickname"="%@라는 아이디 또는 별명이 존재하지 않습니다.";
"There is no follower"="나를 추가한 사람이 없습니다.";
"You should confirm add friend from addressbook"="주소록 친구 자동 추가에 동의하지 않아 이 기능을 사용할 수 없습니다. 다른 방법으로 친구를 찾아보세요";
"Image Over 2MBytes"="이미지 크기는 2MB를 넘을 수 없습니다.";
"Exit to game"="게임으로 돌아갑니다.";
"Would you move to game portal after exit"="iOS에서는 아직 오픈하지 않은 게임입니다. 해당 게임 상세정보 페이지로 이동하시겠습니까?";
"About auto add friends"="주소록 친구 자동 추가를 허용하면 주소록에 등록된 사람 중에 스마트 한게임 서비스를 이용하는 사람을 자동으로 친구 목록에 추가합니다.";
"Recent play time"="최근 플레이 %@";
"Alert for needs agreement using privacy information"="이 기능을 사용하기 위해서는 개인 정보 활용 동의가 필요합니다.";
"Alert for not enough memory"="메모리가 부족합니다. 사용하지 않는 다른 앱을 종료해주세요.";
"SEX/AGE"="성별/나이";
"GUIDE_MESSAGE_CHANGE_SEX_AGE"="성별과 연령은 한번 설정하면 변경이 불가능합니다.";
"Would you change age & gender"="성별과 연령은 한번 설정하면 변경이 불가능합니다. 변경합니까?";
"BIRTHDATE"="생년월일";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER_BIRTHDATE"="성별과 생년월일을 입력해 주십시오";
"ERROR_MSG_INPUT_GENDER"="성별을 입력해주세요";
"ERROR_MSG_INPUT_BIRTHDATE"="생년월일을 입력해주세요";
"Device reset guide for changing"="기기 변경을 위한 초기화 안내";
"Title of device reset guide for changing"="기기 변경 안내";
"Current Nickname"="현재 접속 별명";
"Save Device to"="전적 저장하기";
"Delete datas"="단말기 초기화";
"Mapping"="연결";
"Mapped hangame id"="연결된 한게임 아이디";
"Mapping hangame id guide"="한게임 아이디에 연결하시면 기록이 저장되어 다른 기기에서도 이어서 플레이 할 수 있습니다.(일부 게임 제외)";
"Login with another id"="다른 아이디로 로그인";
"Mapping with hangame id"="한게임 아이디로 연결";
"Mapping with email id"="PAYCO ID(이메일 아이디)로 연결";
"Mapping with idp id"="다른 아이디로 연결";
"Reset game log in device"="기기 내 스마트 한게임 기록 삭제";
"Reset device guide1"="이 기기에서 이용한 기록을 삭제하시면 아래의 게임 기록/구매 아이템/친구목록도 삭제됩니다.(일부 게임 제외)";
"Reset device guide2"="단, 한게임 아이디에 연결하시면 모두 보존됩니다.(일부 게임 제외)";
"Mapped hangameId guide"="이용 기록이 한게임 아이디에 연결되었습니다.";
"Change device guide"="기기 변경 시 연결된 한게임 아이디로 로그인 하시면 게임을 이어서 플레이 할 수 있습니다.(일부 게임 제외)";
"Alert for reset device no hangameId"="기존에 구매한 아이템도 모두 삭제됩니다. 정말 기기내 스마트 한게임 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Alert for reset device hangameId"="정말 기기내 스마트 한게임 기록을 삭제하시겠습니까?";
"Alert for logout"="로그아웃 하시겠습니까?";
"Configurations"="설정";
"Push config title"="게임 푸시알림 설정";
"Push config guide"="푸시알림에 대한 설정은 아이폰 [설정 > 알림]의 [%@] 항목에서 확인해 주세요.";
"Edit My Profile"="프로필 편집";
"SNS Accounts"="SNS 연동";
"Guide for SNS Account"="SNS와 연동하시면 쉽게 게임 피드를 보내거나 친구들을 초대할 수 있습니다.";
"Connect to SNS"="연동하기";
"Disconnect from SNS"="연동해제";
"More"="더보기";
"Add friend guide title"="친구를 찾아보세요.";
"Add friend guide detail"="다양한 방법으로 친구를 추가할 수 있습니다.";
"Prefix Played Game log guide"="";
"Postfix Played Game log guide"="님이 플레이한 게임입니다.";
"Edit My Profile short"="프로필 편집";
"No hangame id"="없음";
"More short"="더보기";
"Not supported device"="지원하지 않는 기기입니다.";
"A temporary error has occurred"="일시적인 오류가 발생했습니다. 잠시 후 다시 이용해주세요.";
"Exceeded Reset Account per one day"="기기초기화는 하루 1회만 가능합니다. 정상적인 게임활용을 위해 앱을 종료하신 후 다시 실행해주세요.";
"Connect with Payco ID"="PAYCO ID로 연결";
"Connect with Facebook ID"="Facebook ID로 연결";
"Change Password Title"="비밀번호변경";
"Change Password Content"="변경하기";
"Account Settings"="계정 설정";
"Name"="이름";
